銀行TRAINEE第一輪面試完左大約幾耐有通知

有冇巴打知銀行請TRAINEE通常第一輪面試完左如果去到第二輪既話咁大約幾耐會有通知???

邊間

咩trainee

Internal waste management

CCB